一人一句你覺得最正嘅高登/連登改歌歌詞

其實見這個國家 偷呃拐騙到家 高呼一句中國人誰人亦怕

連狗他說不怕 痴中央有錢刮
天天block鳩你回家

麥記已經唔啱窮人住

早知狗鐵又再壞
看地鐵中 特權大晒
咪再去搵野黎賴
全車人死晒

佢家下黃色衫 又變返做綠色衫

岳飛可終身美麗

西灣河~

對狗打飛機

你還嫌不夠 我把這皺皮賓周 送贈你吹奏

又返工 山竹去 又返工

渣㗎

麗搖雞 柒過十幾次
就算柒左都記住攞威不要面
「麗搖係雞！」 全部法院見